{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62278&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항알데아풀빌라펜션"
    },
    "text": "浦項の海辺の近くに位置しているプールビラペンションです。 様々なテーマに構成された客室を保有しており、プール、スクリーンゴルフ、カラオケ機器、フィンランド式サウナなどの施設もあります。  周辺には楊浦郷、九龍浦海水浴場、虎尾岬日の出広場などの観光地があります。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 客室の種類としては、個別プールがあるPrivate、PARK3、COTTAGE2などがあります。 屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって変わります。 カード決済およびバーベキュー施設も提供します。 最大定員数の超過や保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは浦項の海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはプール、スクリーンゴルフ、カラオケ機器、フィンランド式サウナなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には楊浦郷、九龍浦海水浴場、虎尾岬日の出広場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類としては、個別プールがあるPrivate、PARK3、COTTAGE2などがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって変わります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大定員数の超過や保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変わることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により一部の客室料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 446
    }
}